堅持入元朗血戰嘅勇武兄弟入來睇下

並唔係失敗主義，但係好多嘢講就順理成章，做就會有好多隱憂。

首先，我唔反對元朗呢個仇一定要報，但係今個weekend唔入去開拖係咪代表我地示弱？佢地繼續可以為所欲為？我有質疑。因為今次港共做得咁難睇，就連平時嘅港豬、淺藍都知警黑勾結、黑社會隻手遮天，我覺得呢步棋港共行錯左，佢地唔會再犯。

再講，假設今次真係成功報仇，血洗元朗鄉黑，不如我地又分析下對我地呢場運動有咩好、壞處。

好處：
1. 士氣大增 （勇武派終於有一場勝仗）
2. 有機會令黑社會唔敢再插手
3. 報到仇，爽
諗到可以再補充

壞處：
1. 兩敗俱傷，勇武派兵力有所損失
2. 對香港民主進程無直接影響
3. 有機會同黑社會結怨，令佢地之後再插手社運
4. 警黑合作，黑社會低調放人，勇武派因毆鬥傷人名正言順被入罪（黑警檢控時可以免除「政治犯」包袱）

更莫講話呢場仗有可能打輸，好處一個都達唔到，壞處全部實現曬。

唔需要覆我咩「比人踩到上心口都唔報復，係咪男人」呢d說話，呢d只係意氣用事，唔係為大局好，如果有更多好處，或者避免到我以上講嘅壞處發生，請分享出來討論下。

最後想大家諗諗，即使呢仗打贏/打輸，我以上講嘅後果發生，邊個會最開心。

你老母比人屌最開心

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

個問題係如果我唔入元朗幫佢手，我地手足就會少左1/18
如果黑社會搞多2-3區，我地又唔入去幫 我地手足就少左1/6

起初，黑幫打元朗人的時候，
我沉默了，因為我不是元朗人。

當他們打天水圍人的時候，
我沉默了，因為我不是天水圍人。

當他們打屯門人的時候，
我沉默了，因為我不是屯門人。

當他們打上水人的時候，
我沉默了，因為我不是上水人。

最後當他們來打我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

用理據說服我

因為要同所有義士手足齊上齊落，同埋抗爭路上由古至今都係難行

你乜水, 做乜撚要說服你

我入尼剩係為左屌你老母臭西, 你吹呀

可以BLOCK鳩佢條分化撚
起佢底睇下P牌仔咩料

原來被人遺棄咗嗰種感覺 真係好撚恐怖

blocked thanks, 大家有意見都可以討論，就咁講佢粗口無討論空間。

BLOCK飽佢, 元朗,我出硬

我覺得呢步棋港共行錯左，佢地唔會再犯。

睇到呢句笑撚左,你覺得唔會
咁做咩野今日元朗全部鋪頭關門
下次重有和理非 元朗巴被斬你負責?
我都係少少和理非,問題係依家就係下次再被打咁點

唔係冇道理，但係同時都要諗點解決黑社會會出嚟打人呢個問題
佢哋咁樣打，真係會少咗人出嚟

黑社會比元朗玩晒, 你出錢幫晒元朗D兄弟搬囉

係元朗

求下大家一齊幫下元朗人
我地大家都係香港人
唔應該因為特登顧慮大局，反而可以借呢件事團結我地，使我地既力量升級

壞處：容易和黑社會打成一片，難以分淸敵我。 如果有辦法區分勇武和黑社會可能會好D

所以點都要遊行次, 白衫既以家驚過你, 俾人點晒相
而且根本唔會打, 更唔會咩血洗
同反水貨一樣, 我地人多, 佢地可以有幾多人 ?
唔主動打人, 只掃藥房阻街, 幫助居民

逐個逐個搞,你在明佢在暗。等起底組資料,再逐個收佢皮先最有效。
正面同佢成班玩極難搞,佢仲有差佬保護! 但係如果我地一班人出力同時只搞一個,佢地先會怕!

但他們識拖時間，到入夜先動手

逐個逐個搞? 背後已經喺其他區開你地平民波
到時仲黎唔黎得切

我覺得呢步棋港共行錯左，佢地唔會再犯。

做得難睇？你仲覺得佢有羞恥之心？
義士入去血洗完佢地，佢地就真係唔會再犯啦屌你老母

請大家諗下 如果唔打 邊個最開心

防暴警棍都未驚, 你驚就行開 D, 唔好講埋 D on 9 野

元郎一定要入,22號成個新界好似停市咁,更加唔可以怕左佢地 !!! 雖然我知大家唔怕,但比人感覺會係咁 !!

唔打：黑社會最開心
打： 港共
所以我唔知打定唔打

光復香港

港共 = 黑社會
所以
唔打：港共 + 黑社會最開心
打： 港共 + 黑社會收晒皮

咁可以唔勇武，但係照入架姐

Agree, fighting these fuckers now is not the best timing; we should wait for the right time... use the law to clear the bad blood

又標籤人係送頭

哇 攪咩 呢個時間 成個連登都叫人唔好入元朗

I WILL TELL U A FUCKING JOKE:
LAW IN HK

仲話爆左機先返轉頭搞元朗
乜都死哂啦

呢類說話好撚無謂

說你老母臭閪咩
邊撚個呀你？
鬼唔望下次輪到你係部西鐵上面

到時唔好嗌人幫你報仇

香港有Law?
you seems like fun

我喜歡樓主的思路

個政府仲有公權力，隨時可透過洗地翻身
But要打的我都唔太反對

diu，回錯post

當我地唔去光復元朗 咁元朗人出黎光復我地又點？ 我地又走？ 留比佢地黑吃黑？ 我都想 但我可以同你講 佢地好齊心 係想食撚緊我地 如果今次唔光復既話 香港人呢世都要比黑社會食住 因為我地默許左佢地既存在

你唔驚都要講下戰術好嗎？

我話你聽，
我真係好撚後悔７．２１無跟入元朗同佢地死過
垃撚圾黑社會，我屌撚晒你起全家呀

你老味本身都覺得有人話唔入元朗都合理
始終大家都有唔同意見
但一入夜呢班人就排山倒海咁開post
咁做就露底架喇

元朗鋪頭全部關門，好似係因為出面流傳有幾個黑社會幫派今日會開拖，有錯請指正。
元朗巴打俾人打，我擔當唔起，亦無人想發生，但係係咪代表入去示威/打完之後，佢地下次就唔會插手呢？

樓主比巴打們屌老母

我就放心了

如果有方法輕易區分，黑警又會好容易選擇性執法

你連入去遊行都唔得嘅話就唔洗指意其它和理非有信心出嚟同你參加其它遊行
對付鄉黑亦係對付政權必要一步
你今日唔入去佢聽日就可以去天水圍
後日可以去上水
之後去大埔
再到沙田
到時你港島搞乜柒得返一萬幾千人少過撐警大遊行唔洗問點解

你話入去有咩作用
依家入去就係話俾全香港人聽冇人驚你警黑合作
夠膽你港共就再做多次血洗元朗
下一次就更多人入去光復元朗
咁就叫對準鄉黑
對準鄉黑就係我上面講同時對準政權維穩最後一閘

好簡單你元朗呢單嘢咁樣都唔行入去表態
你以後憑乜嘢學人講革命二字先

點解血洗佢地，就唔會再犯？我地識覆桌，黑社會都識

呢場仗唔易打
預左黑社會斬人，放火，開槍
警察只拉示威者呢D場面

Yeah yeah yeah, Let's just let all Yuen Long people live in terror. Who cares about them, just let those fuckers beat them up....

Using law to against triad ...

又係我是中立

入去死過點都好過賣元朗手足豬仔
仲更加鞏固到士氣喎
到時有黑底郁我無人幫拖
叫我出黎我睬你都有味啦
我入元朗照嗌五大訴求
照樣對準政權㗎

What is your suggestion then? I don’t know what to do next

收嗲啦 三毛

留意番唔係唔光復元朗
而係唔好用血戰既姿態入元朗

目標有哂
行動要成功 要可以保住我地大西北兵源

守粥 I suggest you 甩P Sin la

呢系列性質嘅遍地開花活動好似都係叫光復XX
如果要搞要改文宣
或者叫守護元朗盛嗰啲?

我諗如果同班牛屎佬打，到時唔止牛屎佬仲會加埋黑警，難打到仆街
遊行就點都要，係擔心會打

點甩，6月先入

屌你啦 柒頭 成日用咁撚樣既和理非黎想說服人
六月到而家 對方只有越黎越激進
點和理非都冇用
只要我地一收手 就一定代表示弱
利申 唔支持元朗遊行 支持直接收佢地皮

冇話入元朗一定要血戰
你唔比我地掉下漆彈入去既
你總要面對佢地再出黎搞事
民間自衛隊一定要成立
如果佢地真係激起把火出村攞棍打人
我地就有自衛理由

又唔係話要入去主動開佢哋拖
只係話如果被人打嘅時候 要還拖啫

就咁遊行, 行完又得
攪下佢地 D 唔合既野得
自己諗下啦, 反正白衫唔會夠膽再出現, 古惑仔你估唔怕死呀

如果覺得我講得無道理，唔好再推呢個post上去啦，總之齊上齊落，727有一個兄弟到我都會到。

真正會郁手打嘅巴打要做好心理調節，而且人數最少有一千人，另外出面最少包兩三萬人塞住啲差佬應該都夠做

btw我覺得遊行可以
入村真係有啲無謂 又冇意思 出師無名

好撚認同

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

死一半傷一半，覆咩桌？

可以專門針對某一人而行動
例如打立場姐姐果位陳生
見哂樣
知道開乜鬼小牛農場

近期都講 而家既香港 反唔到轉頭架拉
經過左721 你仲相信有人幫到你咩
我都知係會累到d兄弟被捕
有時有d野 都係靠果下既情緒沖昏頭腦先成功

屌你老母而家係話入去開戰啊
唔撚再係遊行示威和理非拉
我未上過前線我都好撚驚啊
但係輸左呢仗香港真係再冇機會拉
你諗下 過左呢條送中 佢仲有評分 國歌 23條..........
大把超支項目等你埋單

冇下次拉香港人
今次可能真係要戰到最後一兵一卒...
大家加油 光復見

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

我直接反駁你對民主進程無影響呢件事
你縱容黑勢力係社會散布恐襲
咁我地個社會唔撚洗要啦
社會契約直接失效呀！

有樣睇既多數都...話明老屎忽
同埋大家武器都唔一樣既....
我驚對家拎刀姐

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

問題係咩理由入元朗
點入元朗
有勇無謀地送頭我就不敢苟同

做乜係咁Share呢個和理非AV Post

標籤左我地送頭係點

行入去最大嘅用意就係邊個搞我地嘅手足同無辜嘅市民，我地就一定出現，討伐呢班人渣，並且最重要，我地一定會保護自己嘅手足，無論係香港嘅邊一個地方

1. 如果元朗贏，勇武派終於有一場勝仗？我屌你丫？就算圍警總唔計，7.1唔計，沙田商場打狗一役已經係小勝一回合啦

2. 贏左有機會令黑社會唔敢再插手？樓豬會唔會太天真？老黑只係睇錢，有錢就做，再難既task有錢就有死士嫁啦，睇幾錢既姐

3. 入元朗踩場對香港民主進程無直接影響？乜光復上水同沙田，甚至本身話星期日入將軍澳搞鳩紅媒，係同香港民主有直接關係既咩？你知唔知自己上場係為乜嫁其實……依家個抗爭方向已經改變成否定政權合法性並突顯現在既政府無能力管到香港，逼中共俾民主俾雙普選香港以換回穩定既香港繼續發大財，所以其實某程度上5大訴求已經係變左只係枱面既包裝，實際就係流水抗爭咁搵個原因去唔同地方玩，搞到有咁亂得咁亂

【HKSDF】香港自衛隊

其實屯元天係一體，斷元朗，屯門天水圍都會少咗人，即係1/6

剩係壞處第3點都已經ON鳩無極限。
推論下班仆街做咩打人先
1.正義感
2.利益受損
3.受人利益
當然係WHY NOT BOTH，但一日運動重RUN緊第1同第2點都照樣係到，第3點照樣會得到，但點會唔再插手社運呢?插多兩下呀。

前幾都有覆...淨係呢個cm樓主唔覆既？

同意樓主，
我唔支持入村打，
而係應該引蛇出洞，引佢地出來打。

你入咗村又唔知道到底應該打邊個，
又好容中伏同俾人拉。
其實應該引班仆街再次出來西鐵站決戰，
到時成班手足圍佢地，咁先至有機會一次過解決。

咁點樣引佢地出嚟？
首先盡量起佢地底，將佢地啲店鋪、負責人嘅資料刮晒出來。
首先以少量人在佢地元朗嘅店鋪去示威叫罵，
等佢地派人來打，
到時就全軍出動同佢地對抗。
唔好入村。
唔好入村。
唔好入村。

唔打=我地係黑社會免費沙包 任打唔嬲
下次有示威即刻再打市民

入黑前散水， 做一日真和理非

君子報仇十年未晚，支持持入元朗! 不過gear收起先
日光日白， 我唔信係陽光（同人多）之下黑社會可以隻手遮天
我覺得今次落區的就做真和理非， 帶定把遮/行山杖做防具就得， 大家結伴同行， 不落單， 向世界表示香港人係唔會主動搞事， 搞事的只係背後的政權。咁先可以同屯元天街坊成為同路人， 向背後勢力說不
佢出黑社會代表佢係技窮la

利申：大西北居民， 同晚千其唔好留到夜晚

元朗有黑社會可能令手足唔敢出，呢點一定駁唔到。但係我地去元朗示威一轉，係咪會令元朗變得完全安全，黑社會唔再搞我地呢？

屯元天啲人和理非以後唔敢出嚟點算？

簡單一問，我地入完去示威，甚至血戰完，佢地就安全曬，夠膽出來？

不要協助黑幫打鬥

講得好呀！！！天水圍巴打表示好感動！！請大家團結一致，齊上齊落

啱，順便話埋比政府同班老黑知，我地唔係咁易食。今日唔入去軍心好易散，未去到打大佬就無晒手足到時先係賠了夫人又折兵仇都無人報。決定要做既就諗諗戰略將風險減到最低，加油！

元朗遊行一定要
就算唔開戰 都一定要塞撚爆個元朗佢！
和理非照樣有和理非既作用
唔好以為和理非唔打得就唔出
612 616 71 唔危險咩？
如果無和理非backup 勇武有幾打得都唔夠做
728唔出黎 呢世你都比班牛屎佬恰
佢地今日搞元朗 聽日佢可以搞將軍澳 後日可以搞鳩你北角
唔可以比班牛屎佬以為香港人好恰
十八區同為一體！

係用和理非方式將個波塞比警察
如果佢地咁都唔做野（e.g. 於元朗及朗屏站設24小時警崗），就可以採納更大既民意，今次恐襲係震驚全球，好多深藍都動搖，一定要用依點去拎到更大民意既支持

圍村放曬風
夠膽就村口入

示威又唔一定要血戰
但起碼要佢地知 黑社會唔係大撚晒
比盡你地一萬人好未？
我地都有人 仲多過你
咩叫齊上齊落呀
啲手足安全返到屋企先叫齊上齊落
必要時 甚至以後遊行都會有堆手足護送返元朗

[緊急] 723 724 725三罷交癱

殺班牛屎佬就梗架啦 洗驚佢?
我地連共產黨出解放軍都未驚過啦ON9
你唔係同路人都唔好係到散播失敗主義

［文長］［入黎睇下］發夢發出黎既小說題材

關於元朗

光復香港 時代革命

負評上一頁

推

血咩戰 虐鳩班牛屎佬 有乜 燒乜

唔係1/18
係連埋屯門天水圍都出唔到黎 1/6喇

救救大西北嘅手足啦

唔好扮軍師啦，自己想做就做。

唔好再嚇我地啲人 呢一仗遲早都要打！
人多就夠做！

準備好hockey 防裝未

欺凌者最怕反抗！講完！

邊個再叫人唔好入元朗我就block 7 邊個

屌你老母乜人都打，d 狗仲要幫到出哂面
我真係興過辣雞

呢D係政府嚇人嘅計劃，等到728得番好少人出嚟遊行。

P牌仔講嘢可唔可以有建設性啲

打完人就靠嚇。

勇武不嬲都贏緊，你唔好on9

樓主係元朗黑社會文宣組？ 班叔父驚啊？垃圾牛屎佬

On9 講出黎有咩意義？

每人一把開山刀劈過，最後拉曬集體毆鬥

借問有冇意義？

警黑合作，黑社會低調放人，勇武派因毆鬥傷人名正言順被入罪（黑警檢控時可以免除「政治犯」包袱）

樓主呢個point係假定所有事不會改變，但而家係連淺藍/部分深藍都動搖。

push

有話血戰咩

入就一定要入
比佢搞兩搞就縮
比哂政府知你抗爭底線
以後可以更易恐嚇香港人
集中搞左某幾過已知關事嘅同鄉會同拳館先
唔好慢慢糾纏
速戰速決
最好🔥🔥
要打7牛屎佬嘅就日頭 大街 人多先打
一入黑或唔夠打就即走

一不做二不休 要做就做到底 要連根拔起 往死裡打沉佢地 咁先唔會有後患

就算呢個星期打贏哂，你一係殺哂佢地，如果唔係再下個星期佢地又打人，我地再下個星期又去多次？？
仇唔係唔報，但應該諗下咩方法安全d咁報，最起碼唔會掛住義士牌頭咁報

你覺得我地可以嚇到一班file 兩呎厚嘅人咩？

你話以後元朗既示威者點出黎?

去元朗解決唔到件事，focus錯晒，而家就真係變左白色恐怖，個個話唔入去就會有好多兄弟出唔到黎。

唔通佢地keep住咁打人？ 佢地敢做受責嘅只會繼續係警察係政府。

一朝早起身風向轉晒個個撐入元朗。

沉默已經輸咗一半

完

其實689在任都想搞呢班生番好耐
而家有人肯入村搞佢地我諗佢都幾樂見其成
雖然無人會諗到白衫咁on9
但事情發展到咁我驚有人會借力打力潑火
到時兩個炸彈撞埋一齊兩敗俱傷
某機關就真係黃雀在後喇

重點係你要記得，班牛屎佬係認唔出邊啲人係反對修例，佢能做到嘅野就係無差別咁搞，你地打正旗號入到去佢地反而目標清晰。對反修例真係毫無作用

支持👏👏👏

我支持入元朗遊行
但係我同時都相信黑社會真係夠膽keep住打，不過係唔會上次咁明目張膽

去元朗解決唔到件事，focus錯晒，而家就真係變左白色恐怖，個個話唔入去就會有好多兄弟出唔到黎。

唔通佢地keep住咁打人？ 佢地敢做受責嘅只會繼續係警察係政府。

一朝早起身風向轉晒個個撐入元朗。

重點係你要記得，班牛屎係認唔出邊啲人係反對修例，佢能做到嘅野就係無差別咁搞，你地打正旗號入到去佢地反而目標清晰。對反修例真係毫無作用

我個人係覺得咁嘅情況

我係將軍澳撚，27/7咁撚遠都要入元朗，就係要同班牛屎佬黑警講HK is NOT China , Not YET

加油爸打，各自爬山

dum底句廢話唔係以為自己好型嘛？

大馬路for和理非遊行is fine ,但入村唔建議,原因係地理問題
個人意見for 決心未夠大ge人，其他ge 自己諗
Ps,睇多d其他post ge地形分析

睇到好感動

如果話光復元朗大馬路 冇問題 反正班鄉黑唔會出黎（玩咁大仲有膽？）但係我地變左打沙包打空氣

如果話入村⋯⋯真係要小心 我只能講帶夠護具 村民人手一把開山刀唔奇

其實重點係啲村一直都存在啲鄉民一直都存在 今次係邊個大權到可以吹佢地出黎仲可以咁肆無忌憚？

只有兩個可能

1。金鐘加灣仔
2。西環（沙田有新界聯絡組）

認清目標 對準政權！

連黑社會都可以容忍 咁有咩民主自由都係假
除非你想番去60年代 交完稅再交保護費嘅年代

到時少咗大半個新界西(屯門、元朗、天水圍)嘅手足
仲爆撚到機咩

屌你老母你係

你係想元朗手足以後出完黎港島行完返去又比人郁??

你都係讀多d書先上網9 up 啦垃圾

同意
大家勿忘初衷 同班爛仔打係幫唔到落實五大訴求
我明大家721個晚係元朗係會嬲 我都好撚嬲
宜個仇唔係要大家死忍唔報
不過我地有更緊急既嘢要處理咗先
1. 五大訴求
2. 信用評分系統
以上兩樣嘢先係影響我地最深遠最大獲既事
政府宜家擺明係設局 分散我地注意力
到時明正言順拉走我地一大班勇武
最後白衫同我地自己人都會淪為condom

政府收皮 個班黑社會一樣會收皮 一石二鳥

唔好俾人帶風向
諗清楚宜家最urgent既係邊一樣！
唔好中計入局

元朗我就入硬
老虎唔發威會比人當病貓
BTW入到去可以和理非一輪先

要報仇由佢地經濟來源入手好冇
唔好搞村，佢哋班人為左錢乜都做得出
搞佢地啲資產都可以架

我唔同意要搞祠堂 送頭機會太大 (黑白一齊圍可以圍住成個元朗)

反而要以彩色恐怖對抗白色恐怖
1. 唔著黑衫白衫
2. 唔帶GEAR
3. 正常行街消費
4. 入黑前離場
5. 重點係人多 好似塞爆尖沙咀咁
6. 勇武休息
7. 連儂入區
重點訊息唔係勇武 而係同政府講我地根本唔驚白色恐怖

宜位巴打有咩咁確定我地727入元朗打到班黑社會以為唔敢再郁我地？ 係以後唔再出黎喎！

專注搞得成五大訴求 班黑社會一樣收皮 以後元朗手足點行都冇人搞

你都見元朗班爛仔立曬架餐都唔會有狗捉咖啦
到時我地既對手唔止係黑社會 仲有黑警做撚咗球證啊屌！ 球證係佢地自己人
我唔想又少一班勇武
人數係我地既籌碼 已經次次減緊啲

但如果唔做d嘢 你叫其他中立/港豬點滴我地？ 欺善怕惡？無膽匪類？蝦警察怕黑社會？滿口仁義道德 假仁假義？

的確要從長計議 但光復元朗一定要做

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

係要展示俾政府睇，香港人係有武力既保衛自己

用少咗一大班勇武做代價？

大家唔好掛住727光復元朗
我地仲有728港島西同將軍澳咖
個個727用曬力/受咗傷 甚至俾狗拉埋
728咪唔夠人囉

屌人之前 諗下727同728邊個先係對準政權先啦

元朗班牛屎佬幾時都打得
但惡法 黑警 暴動 真雙普選 宜啲再拖就冇咖喇

而家乜目標都未定好就已經話會輸會冇左一班手足
咁我想問下，我地係咪憑呢個態度一路由6月打到7月？
老實講，我覺得係鄉黑主動攻擊，我地先有機會出武力自衛
如果唔係根本唔會搵到鄉黑出黎搞
唔通真係周圍燒人祠堂咩

建議睇下
721想用恐懼黎壓制遊行黎淋熜你地團火
727光復係要打破恐懼心理，當然最好個日冇流血衝突，但係大家必須要做好自衛自保既心理準備
因為鄉黑已經俾黑警放左出籠

元朗一定要入

我想問727入到去D黑社會匿埋哂或者返哂上深圳揼骨咁點?

到時入到村又佢地又搵成班亞婆亞伯係到喊哂口對住咁點?

落gear 咪落囉，光天化日打人有咩咁奇，牛屎佬係覺得自己守護香港架